到底清朝人會唔會髮線向後移？

同埋地中海

會，以前我都咁笑過光緒

當年袁世凱唔鐘意帶果頂龜帽，後尾因為

因為咩

想知再講

想知

唔講 驚自爆

你真係好撚煩

9up大師